被捕逾12小時不能保釋 許智峯身體不適送往北區醫院

【19:28】許智峯的代表律師表示，許智峯突然因身體不適送往北區醫院。同時，代表律師表示，許智峯已於下午1時30分完成所有調查程序，惟警方一直拒絕讓許智峯申請保釋，亦拒絕交代情況。

去醫院有醫護幫手睇下
雖然都會有黑警看守住
但無咁變本加厲

Push

嚴刑逼供

827 著黑衫